[反省文]得罪講句你地真係好撚嘔心

呢幾日d post
一係就屌人青山派/熱狗
一係就屌人泛民左膠

明明而家先岩岩去到美帝議會度
真正既難關都未開始呀
我地要團結頂到佢地通過人權法先叫有希望贏

好撚心你地啦
場仗未打完就唔好諗邊個有功勞邊個騎劫
打贏左你想點玩都得
咁快出黎論功行賞認屎認屁？實贏架而家？
自我分化真係睇到好撚嬲
邊個功勞大重要d定打勝仗重要d？
靜靜地贏得唔得呀

唔想罵戰，自己諗下反醒下黎緊條路點行啦
香港人！一個都不能少！

真

pish

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10
希望多d人睇到
lunch再pish

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港
In 1997 return China is false , Fight for Freedom and Democracy Defend HomeLand of Brave .

蛇王一pish

p牌推唔到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

輕輕一pish

lunch pish一pish

泛民肯關注新屋嶺比人強姦未

飯后一pish